毒撚通宵秒回4

弱者先瞓
人渣先劇透

啱

又唔開POST 嬲

都未起身

嬲不嬲

弱 原諒你

莫生氣

認唔到呀

邊個開

謝你

ar迷

做咩唔做樓主

因為我未瞓醒

見到了

弱者

你成個人唔見埋

你唔好咁痴身啦
今朝有堂琴晚早咗訓

哈佬

Hello

Lunch luuuuu

嗨

佢弱智 唔好怪佢

食飽了

剛剛訓醒

仲弱過我

食咩

俾個面我

食左兩隻蛋算了

佢幫手開Po我好欣賞佢

訓得是福！ 訓左幾耐！

10

廢時勁過你
徒弟勁過師父好7

幾時都話你最體貼

我訓左4個鐘就醒左 再補多一個鐘就訓唔返

自製dayoff要訓飽佢

起身屌閪啦

已經22個鐘未訓過

你做咩啊

做強者

但咁樣身體會差架 唔好

我唔洗咁長命

我都係咁話

沙嗲牛河

咩樹

減肥

諗緊煮唔煮公仔麵好

點解人要訓覺

煮

咁長眠啦

訓左廿分鐘

所有野都要休息架啦～ 不過人勁啲 個心都要休息下

咁我係咪進化成新人類
我越唔訓越精神

你需要休息!

仲未訓？

咁唔洗起身都得啦

想食

再發現歲月換來幾多厭悶幾多親愛

其實點解法國這世界永遠太少空間

慢慢地合作新詩

法國梨地全部刀是藥者

人生苦短

好肥 後悔

下句係咩

人生是什麼

傻撚左？

有各樣劫災 和充滿意外

惡......

強勁

係

心好痛

咩事先得架

比你屌

你個衰佬中出完我唔認數

我有閪屌洗係到叫春？

以你人品信你一成算多

HI

廢青

等咗好耐都冇人開po

手足好能好波

弱者先瞓

凡事都欣賞下人，唔會咁易起爭執

人生係經歷

欣賞唔到cc台
想攻打

我地退守波台咁耐
係時候反攻cctai

齊人反攻未

要搵埋戰神老婆狗

十年內我地一定武統到時事台

條廢中掛住打機

冇哂絲打既

咁先有動力去減

Halo

早晨呀各位
我地今晚一戰高下

順便練字

係 食完先有力減

格劍？

開得好

叫我？

其他game好冇

我啲字都好醜

絲打掛唔掛住我

連登對談大會 一決高下

報數
1

我直接練另一隻卡

9up大會正式開始

yup

你有小2仲唔夠？

你係咪有棍先

佢辣殺

藍絲

想知絲打同個男仔傾成點

小2回能哂溏

又真

下

冇人識佢

真 隻死港豬

比人jer到換ac

不割蓆不分化

換完又自爆

何君堯比人問到口啞啞

佢放唔低喺5p台嘅名與利

幾時

藍絲不了黑白是良知

你話我傻能左

Cc 台 是什麼

舊人揮手

黑絲點睇

建議佢出家

認得廢紙仔

頂

新人留名

正

我覺得可以

傻鳩弱智聚集地

咁黑定白先係良知
我黑絲白絲都ok

+1

白絲不了

冇絲先正
不過要夠白滑

我有黑絲就唔理有冇良知

秒回老屎忽冇人識

真 黑絲>all

你乜絲都冇良知

Who

里

唔係搞緊gag

我新會員 問咗朋友借ac

琴晚最終5點訓

訓到現家先起身？

咁有唔係，點半起身

食咗嘢未

似係前者

未啊

唔食等幾時

弱者先食

可能佢想減肥

Fat boy eat all day

屋企冇材料煮野食，等落街買

點解仲要等

miss her

手機冇電

其實肥都幾撚正啊屌

唔識

叉未

對波同囉就係

叉緊，不過好慢

肚腩先係精華

catgirl正唔正?

佢唔識我

帶埋尿袋出街

你屌

一直都覺得佢係香港女神

尿袋冇叉電，開心笑

想做啊ken

太肥膩不了
京肚痾

Ok借

學人玩暗戀？

香港女神還香港女神
有得屌屌唔屌?

啖啖肉先正

唔係 我明戀
日日喺ig騷擾佢

就係你啲咁嘅人
搞到大家冇得J

你正常少少好唔好

純文字？

自己谷歌啦辣殺

即係波台？

我冇po佢上連登

有講錯咩？

波台出名高汁

法官大人

唔知 但好似劣評如潮

屌你老母

CC台先係傻鳩集中地

報警ed

波台普遍高質

難

喂埋你食飯好冇

法國幼稚園啲老師好大鴨力

好

唔好

唔係打咸嘢
都係問下佢晚飯吃乜
幾點睡咁

準備 掹大口

u？

人地唔理你就知咩事啦

冷戰姐

幼稚園啲miss

懷疑佢扑咗你

吓。。。
唔好嚇我喎

係 唔洗灰心
我平時同d女仔吹水 佢地都會係咁 不過我知佢地有心就得

不了 驚入到去比人笑

聽講好幸仔

認真

唔好咁認真
我all 9up

ching好了解女仔

幾時教下我地溝女

最緊要有耐性 香港人咁繁忙 一頭半個月唔應機好正常
女人最怕男人小氣

點識高質囡囡？

係架

我想識高質仔仔

ching有心得？

女既好簡單

好啊

未指教

我

好撚眼瞓丫屌

Ching好

膠只係掩飾

都話左你地d女人好現實

打下招呼咁姐

悶又話悶 膠又話膠
成班食屎狗

打招呼姐

誤會左你

我明

都話左絲打係好女仔黎
點解d男人咁唔識貨

唔緊要啦

我好男仔點解都冇人識貨?

絲打好好人

屌你上一秒好似唔係咁講窩

突然被派左好人卡

佢揸開白卡 唔好歧視佢

唔係
毒撚唔識廣野

好啦 做人唔好歧視人

你係咁貼佢tg出黎想點

原諒你

絲打
屌 你心地咁好
一定好令囡

我一度以為呢個係ig名

琴日先被人講完樣衰黎

下 邊個咁衰-3-

邊個咁大膽

冇辦法啦，事實

係咯 出黎

通常上網話自己樣衰
真人都好令

唔緊要 心地好就得
靠內涵取勝

好似你咁

可惜我醉心社運

我當你讚緊我啦

D男仔第一眼都係睇樣先

除左我

我唔係
我睇心口先

Cow返條女

係 你個高度水平線望係得心口

咪扮啦食屎狗

佢gel咗頭有180

咁你睇身材先啊

我唔會社運識女的
都唔知點識人

係到識

我可以證明

唔係肥妹就得

你又入黎做咩

Boy

我好掛住你

/arg

我係佢打手嚟

同事

好想同佢食gbo

果然呢個社會對肥仔女冇善意

走先

Me2好掛住你表妹

少肥都正

正常

講多啲？

正常人眼中嘅肥同男人眼中嘅肥係唔同架

關你撚事

喊左

無女同事

失對點搞
公司冇乜女仔

但絲打心地好好
好想了解下你

有咩分別

死咗去

咪咁 佢岩岩放學

應該差唔多

唔好咁
現實已經成日聽

轉工

你搞定你條女先

肥妹我都ok

我都想
邊度有得拎籌

我無女的

你有表妹

要突嘅位唔同

冇一技旁身點轉

相見是意外 見不到才是應該

幾時做我打手 我暖男

笑

Sorry
呵返喇bb

開膠po都信

我睇樣唔睇波 好似係

郭富城既weak?

要排期

餐廳有手有腳都請
好多pt妹妹仔

算吧

真心嘅？

Yes 叻叻豬

計資歷係我排先架喎...

欺騙我心靈

教你做人

我本可以分得開 看得開

對唔住

我係真心架bb

想念你

如果我條女啲指甲螢光橙又螢光綠咁幫我打飛機 鳩都縮

路過了學校花店

你地係咪當我冇到

係
好撚憎
浸味又臭

你趁我訓果陣同人屌屎眼單野我都未撚計

其實你好處個個也不知

你涼都唔能沖

咩味

以後別做朋友～～～～

指甲油有浸味
定洗先有

你都係隔離架...

吸取教訓

夫目前犯

好掛住一個人
唔知佢離開左阿仙奴之後
佢生活成點

屌你老母互含pm啦

佢話好凍

爺爺...

法國絲打5理禾了

唔抵得?

你要幫我報牛呀

好彩

我尋晚同佢打好咗關係

你屌返佢一鑊我當無數啦

除咗我其他人都唔可信的

扮信你

Above all I am like you an Arsenal fan

要我咁大犧牲

冇所謂
扮得似就夠

睇錯 屌返你一鑊

咪侮辱/arg

想叫春

係先好啊

想幫爺爺含撚

佢應該幾好屌

對

周興哲bb唱歌好好聽

我覺得你啲鼻寒好聽啲

水哥都話係

根本就係你 仲想唔認

你的聲音是最好的

佢話埋你 都好大聲

你地兩個都係
輪流架dllm

都有 但其實好快無咗
純粹覺得好嘔心

春

合奏

Show blocked user

睇波都是壞人

有人幫你打就咪撚咁多嗲啦

點會
我雖然低質
但都有好多高質的

我有比錢架

對唔撚住囉 好驚慄呀嘛成件事

完全望表面或是未完善

我地波台小隊 決定退出感情台

公屋妹同我玩一晚？

好核突

bye

你變節左

25到

身在曹營心在漢

唔敢25你

25躝啦

Yes

3世啊

巧悶

講得好！

一星期先

好葡萄

請問約滿會否續約

再傾！

你老尾
敷衍我？

hi

踢開隻狗啦

佢兩個當我矛到

Cc台 係時事台？

冇 我送多日比你

其實你係咪新會然

食屎啦

隻狗唔聽話

咪歧視啦

我係狗定人

我人

我不嬲好+2

你係女人

我係咪扮到走火入魔-.-

你唔是迷普

早

狗扮咩人

唉。。。想叫春

忍唔住笑咗

瞓覺係弱者

近排有乜新驚好玩?

手機？

pc

me2

fm20

無睇開波

可唔可以入黎掃下苦？ 上司野蠻同事卸膊伴侶有病 我覺得我情緒開始唔穩定。

三國志14 聽日出

我又番黎啦

槍game咪rb6

係喎, total war單機未爆機

total war個隻我一出即刻買到而家都未有心情玩

想去打街機又懶得出

來吧

買部街機返屋企

會破產

竟然有人見到 你呢句來吧令我好滾動

好多野要趕 d野好煩 同事仲煩 同過咩防止自殺果 d online chat過 係有回應但好撚慢

好眼訓

？點煩法

瞓 之後今晚上黎9up

你已經盡左力去做
做得幾多就幾多啦
冇人會怪你的

長眠啦反雲狗

工作野煩好正常 同事大撚把野做都可以去放假 想交d野比我跟 我都無時間又無跟開 佢覺得講就明 我明唔明都好我無時間呀屌佢老母

咪jer

假fans

冇拒絕佢地？

可摸以用一星期約換你一張相

你認錯人

一年一張

多謝你 我係返工好chur準時放工果類人 我敢肯定我係做得多野 但d仆街見我準時走就想隊野比我做 我係8個鐘燒盡無力ot架 佢做野慢做唔切關我撚事咩

同梗你弱智表弟講

有呀 佢搵老細幫手 之後老細叫我做 我話盡做 但漏左都係屌我

試下拒絕人啲人慣左就會當老奉
你都係打份工 唔好比自己太大責任
注意下自己既情緒 如果頂唔順就唔好再chur自己
負面情緒同汽球一樣 你唔好好處理佢會有好大既反效果架

咁撚on9
你新人？

聽miwa同7!!

我之前間公司班老嘢慢慢做
搞到我要一齊ot

我發脾氣話唔做 佢同老細講 老細話盡做 係少左既 但佢都好老奉

想瘋狂同佢地交流交流

下 我認真撚嚟
邊個比你9up

2星期唔jer你點睇？

新呀 第2年 條友廿年

講咗好多次迷G同反RYO一樣係良知

Ok del fd lor

我一定唔it

Sharp走無罪架

All boy

咪爭食啦

我之前就返工幾hea
但o到8,9點

利申 義工

係 你返工成日瞓教

我係為咗有面目準時走盡做 我想返屋企

ot chur
冇嘢做唔瞓有乜搞
班撚樣拖到收工先比嘢我

有啲野解決唔到 例如公司啲人既態度
遇到呢啲事會有負面情緒係好正常既事

要做既野 係要同呢啲情緒保留一個距離
令自己唔好一直比佢困擾住
我覺得你最重要係學識下點放鬆係好重要
即使工作梗都嘗試抽離一陣
如果啲同事咁閪法冇得改變既話

銀之匙首op

真理

佢日日jer你

多謝你 睇到你講野舒服好多 如果唔係上咗黎講我今晚應該失眠 唔好意思打咁少字 因為我響街

法國你係老餅黎
我都係搵新出道個啲聽算

我有jer過佢我自切

你選擇同人去講都係件好好既事
食啲甜野會開心啲 對自己好啲冇錯架
訓唔著 做下meditation唔錯 down d apps有啲流水聲果啲 每日比10分鐘自己放空好有幫助

收皮啦 椎名林檎聽唔聽吖？佢首日落好聽

係呀 新抽中公屋

一於去買蛋糕 雖然我減緊肥

我又回來了

聽歌黎講完全同你冇計傾
我同你好個啲genre都唔一樣

買左莎木3 未有心機玩住
買左櫻花大戰 又無時間玩

有女 仲想點
做咩事 bro

如果想開心 為甚麼需要等

13 太伏

想住水泉澳邨屌大陸雞

我爆左一次 好好玩 但戰鬥可以再改良

13其實還好
不過14似11就得

六等星之夜

多個人比壓力佢

11最好玩

想見u使唔使等

你過嚟囉
今晚屋企冇人

邊到黎

11 真心好玩

扯jor

除咗依首

慘慘豬

是咪香港人嚟

又關你事-.-?

真心?

咁老既歌

問下都唔得

吹牙？
11牙叔由細玩到大

你真係香港人?

有一半日本血統

我太公成日唱畀我聽哄我訓

架仔

細過我扮咩牙叔=.=
咁你而家冇野做買返隻14玩

似渡邊直美

我過到黎你都唔係今晚

係打都打左dragon quest先啦

係 你過到嚟已經有人了

原來又開左新po

你唔係話好耐之前話玩架咩

相反呀 我係女撐緊我老公

教你做腥港人啫

港架仔

似友村架純

減肥未

得塊面既size似

夜少少啦 日日都有keep住

我細個唱k都有唱

打死你

乖 獎你跑三十個圈

我太公都唱過我聽

好眼瞓

弱

ture

矛野做好悶

你跳樓未

幫自己剪髮

佢禿頭

我以後會對佢好d 唔傷害佢弱小心靈

我有濃密嘅頭髮 唔洗擔心我

完全冇意欲執行李

去邊呀

秦國

我都想去旅行 輕鬆下

買機票

冇錢冇時間

同埋冇人陪

搞咩咁忙

獨遊有咩問題

我次次都係獨遊 想搵人陪下

I’m back

假髮 明白

同屋企人去

未試過 想試下

岩岩喊完

Why

不了 會激死

訓醒發覺無女

笑左

唔知佢地咩心態
係要尾我

女朋友會傷心，咪咁啦

自己檢討下

我法國我現實同上網都係比人恰

Hi

連恰我嘅人都冇

裝什麼

會擁有的

增進感情，值得擁有

唔敢期望喇

唉

男人老狗 喊什麼

......................

我黎恰你？

緣分到左就擁有啦

答我呀

食飯未

咁唔喊

快點到 得唔得

尾

乖 bitch

晏啲食唔食-.-？

Ok 食咩

爸b?

有ex會仲sad啲

你車我

a0慘啲定分手慘啲？

絲打好掛住你

hello又見到你啦

咪咁懶啦屌

你想玩咩

你去搵啲有棍嘅格啦

好開心

幾點

巴打你平日做咩的
點解成日都見到你喺度

10點？但其實我而家好肚餓

你成個女人咁

失戀
尤其是真係好愛嘅果種

做咩咁掛住我呀

第一日識我咩on9
陣間又話唔去架啦我

做咩分手 bro

不如一齊黎打機

快啦

打咩機

我地兩個？

同唔洗咁掛巴打緊傳說

我無所謂

驚驚

驚又比人傷

你都未睇過我其他文
你睇完會發現

呢條女好膠好on9啊

唔洗驚 唔痛架 好快過

我都想

佢地應該唔食
好想又撚鳩你添
出黎好似好遠

乜你被人傷過咩

你老母臭閪

見到綁繩

唔可以咁話自己架⋯⋯

食唔食野

屋企食

乖 慢慢會舒服

hi 新人揮手

好耐冇見你上水咁？

等緊位

你好 自介plx

絲？

女朋友會呷醋

琴晚去咗cow女？

連你刀

有人為你呷醋真好

邊有

巴，你既期待要落空

ed post有絲既機率巧低

Adore

真毒撚會24小時mon住

系-3-

自己落街食飯-3-

有絲都難傾
覺得好易產生小圈子

同埋唔多接受批評

其實我都係係到9up
純粹傾下計

狗竇好悶

我都有打喎

咁多新人嘅

已申請

你鐘意咩類型嘅文 我tg比你啦

咩綁繩

講事實都唔比

Pubg mobile好冇

屌 點會

我又想睇

會過去的

真係唔比喎 唔比幾次你就唔會咁做～

我係

試下唔好嫌棄

點解你又搶唔到1001

小圈子都有啲會肯比人一齊圍爐嘅我諗
當然啦 好多都會ignore其他人

屌你 正經D啦

瞓咗 同埋有人開分身搶我屌

唔係咁掛巴話佢想搵鐘意數學嘅女仔
你快啲上啦

Btw呢個係因為我未醒

訓教 好弱

冇啊

你地搞乜咁鐘意睇文

鍾意數學嘅男仔得唔得

who

好啦
我得少少膠同on9

我唔會喺連登po文
唔好起我底啦

咁就啱喇

絲打我地一齊去跑步啦

唔驅啊

唔緊要 你有興趣聽佢講就得架啦
快啲去啦 人地等緊有女女

tg問我要啦

middle係咩黎

毒撚

下個禮拜約左女 開心仔 終於肯出黎

鍾意但係好廢

寫埋啲港女語錄

先行一步巴打

想睇+1

食飯 做數

叫春文同膠文

今日煮咩餸

My life

屌你地成班人

廢開

啊又被你見到

唔緊要啦 遲早有

咩事咁嘅樣

絲打貼上黎啦

屌你牙

我文筆一定唔夠你好
唔想被你笑

做咩公開羞恥play我

溫緊 不要提了

想睇膠文

頹

有咩好睇

食緊嘢碌兩下

我份人膠

係到呻

好頹？

我又俾老豆老母屌尻我今日遲返屋企
又屌我話出去集會

一齊brainstorm啦
不過呢個我畫過其實

點識架

搵我地呻啦

舊同學

你怪我

我講上個po

煮多份好冇

出街都唔比？
不過我去遊行都比老母屌

操多d就ok
真係9做
我數學成績幾勁都係咁玩返黎

乜料

爽yy la
記得包膠

大家都是連登仔 不用分得那麼細

就黎5 啦 目標100

衰十一咩

你地加油

都話好怪架啦
成班友衝住話要睇

嘩 你幾大

做咩唔同咗人開post嘅

收工

因為樓主太弱

果然講人壞話會比人知

17

是但啦

幫手訓練下我

認同

咁大 扮咩細

屌我都係想你陪下我姐都咁難？

真㗎 考dse

唔緊要啦 我地陪你

唔係

小妹都覺

點解冇我份

小咩妹

不知不覺間又比人杯

咩料

我係小公屋妹

從來沒我份

因為你係弱者

有咩衝突先

留返個位比我取下暖

下次試下打比我

已決定疏遠仆街

幫你打柒佢

冚世界都係仆街

個因果關係係邊

好呀

嗚 靠你啦

唔洗show patpat

杜絕翻版

我係暗瘡肥婆嚟

唔洗客氣
啊媽教落 助人為快樂之本

個個都係咁講 結果出到黎靚過model

要嘅要嘅 為表誠意

個個唔包括我

無我份...

你條傻鳩終於上水

唔靚女都可以嘅
不過我就都覺得佢係靚女咖啦

啱啱放學

你真係唔識咖喎
係要腿張開咖

即係有幾多粒湯圓

咁識講嘢得唔得架

比返少少錢你啦最多

棍絲啱嗎？

三千萬美元cash

最中意就係格劍

可以 但差住先

成日得罪人搞到比人jer

咁格陣劍先？格劍達人是我

比左先準做小公屋妹

邊個露劍 斬邊個

喂 有3千萬美元cash點住公屋

練定去斬你搶咗你間公屋算

Me天下第一格劍王者

上你到一齊格

Loyalty, 我有三千萬都繼續住， 反地產霸權

打贏我班公屋兵先講

檢舉你濫用公屋先

有兵 威到

所有公屋我管

對公屋騎 弓 槍 盾兵 ， 仲有城

喂 比個地方嚟住下

成隊軍隊咁 點同你打啊

佢地專恰鳩毒撚

貓寵， ok?

我狗嚟咖喎

辛苦建立

1001比我好冇先